# modo-node

TEST Integracion con MODO

# Levantar servidor node js
Para poder levantar el servicio de node en modo dev, debe posicionarse en la carpeta donde tiene su proyecto de node configurado y correr el siguiente comando:
* npm run dev
